登記咗銅口罩 唔緊要

幫對家做義工派出去

射督精落去再派畀班廢老

咳兩野捐番俾鄰國

無需加料，佢有納米銅甩出嚟，吸入個肺已經夠做